深水埗中年男藏電槍 涉藏有無牌槍械被捕

深水埗港鐵站，早上11時許，西九龍衝鋒隊警員在站外巡邏期間，發現一名中年男子形迹可疑，遂上前截查，警員在其身上搜出一支打火機形狀的電槍，將姓馬（47歲）男子帶署作進一步調查後，馬涉嫌藏有無牌槍械被捕。案件交由深水埗警區刑事調查隊第一隊跟進。

電弧打火機

手足

形迹可疑? 我唔會再信驚犬講任何野

打火機都拉

具是否屬於電槍，並不取決於其外型，而是其功能及殺傷力，因此若電弧打火機能量過大，亦有機會成為電槍

個個都話形跡可疑 其實咪就係條友樣衰睇佢唔順眼

係咪個種防風打火機

拉左人咪求其作D理由話形跡可疑囉
唔通同人講9拉 之後有支中學拎黎整蠱人既觸電筆 覺得會入到佢罪破大案升職咩

樣衰唔係罪過點解咁搞人

珍

淘寶有d usb打火機，我估可能都叫電槍

防風打火機屈做電槍????